文革式既人民鬥人民要點拆？

隨住港共既頂唔L緊，開始要派人打人殺人，要我地香港人內鬥分化，要點樣先拆到中共既仆乖手段？

只係堅持不割席感覺唔太可行，佢正面劈埋黎你都係要反抗都係要擋。

突然諗到我地文宣要加強，要快D拉攏藍絲，呢個似乎比較有效？
幫手推上去，係大家呢幾日尚算小勝之時一定要諗定之後既對築，中共無乜幾多手牌，我地過埋呢關中共就收皮，同我推上去，一齊諗計。

天滅中共

暫時諗到：
1. 堅持不割席
2. 加強文宣 拉攏藍絲 (可禮拜六日做文宣日)

我個腦好廢 一定要有共識點拆 再而諗埋口號 放係文宣度
要好似不割呢個意識咁傳開 我地先過到呢一關
手足 頂撚住

推上去啊 幫手諗啊

私了
要成本大過他們收錢利益

分化溫柔藍絲同暴徒紅屍

呢個問題永遠係最難

Blocked

搵方法 CONNECT 手停口停....

推

簡單, 鬥贏就可以
文革就係因為大部份既讀書人on99對敵人仁慈先比班文盲牛屎飛鬥死

鬥贏佢地, 佢地甚麼都不是

但有啲日薪真係要番工，你攪爛佢飯碗個啲最難攪

根本咁多個月黎民意已經分哂邊
依家仲係藍既根本無可能用文宣去拉攏

分析下藍絲心理
根本就係一班自私撚 針唔吉到肉都唔知痛
只要keep住開花
班狗keep住失控
波及到既藍絲自然會反佢地

藍屍係俾人煽動 搞佢冇着數

黑社會本身就唔應該存在 就算斬死黑社會
點都有得講

咁都俾我見到你個五毛
扮乜撚野 全世界一早BLOCK左你啦
學人BLOCK人

推呀，真係需要，將矛頭指返港共

淺藍其實有d係溝通到嫁⋯要慢慢黎囉

老實講
藍黃兩邊夾埋 係唔夠中立嘅人多

應該係拉攏中間 敵對陣型就唔好理

應先理解中間陣型嘅諗法（點解唔支持）
再出招拆解

真心藍嘅真係極少數
好多都係睇fake new睇壞腦

乜有人未Block 嗰位五毛，

仲出嚟學人Block人

最開頭北角事件
由得佢地係條街鳩fing fing
唔同佢地鬥
佢地洗錢請人玩得幾多日?
日日報警搵狗周佢地拎武器周圍行都夠
重點係冇人同佢鬥
為左班垃圾冇左條命好唔抵
兩日都冇改善就見步行步
仲有時間討論

避其鋒芒，抓其要害

林鄭不在意死幾多警察及其家屬 籃絲 和黑社會 他只在意.開不開到市 集不集到資(阿里爸爸)